短期課程有無用？

想問各位ching短期課程有無用？認受性高唔高？同埋邊間既短期課程好啲？
希望各位ching可以分享下

冇

無用？只係for興趣？

正確

咁如果想學野 讀咩好

language

Degree